wyniki podnoszenia ciężarów na mistrzostwach świata w podnoszeniu ciężarów w roku w salonikach grecja startowali tylko mężczyźni w kategoriach wagowych medaliści klasyfikacja medalowa bibliografia httpiwrpnetplzawodyviewcontestidzawody medaliści mistrzostw świata w podnoszeniu ciężarów dokładne wyniki